想自學鋼琴

有冇人有咩教學推介，準備買部電子琴學

你學琴為咩？
諗住學幾耐？

自學好易學壞wor
而且電子琴點都差少少我覺得

同意
其一就係電子琴問題，啲琴鍵同直身琴/三角琴既琴鍵好大出入
好容易會學壞手勢
所以我先問你想學幾耐同埋問埋你想學既原因
想學到考級咁樣我就真係建議你買番部直身琴喺屋企練